荔枝角工廈拉線上網

新office，需要極快速

請出招

需要工廈寬頻可以搵我

快搵我就啱

香港寬頻岩唔岩你？
我可以share 公司個account manager 比你

已經裝左，謝謝你，多保重